居港鬼妹問有咩方法幫到香港

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

叫佢share香港既情況出去

好有心

可以叫佢上Twitter Facebook洗版
有巴打整咗指引

Be my wife

係美國人？
嫁畀梁天崎囉
起碼有美國公民身份保護

叫佢立志做記者
將香港既困境向全世界share出去

叫佢同啲西方朋友傳開去，仲有係reddit幫香港人手，同啲唔明白嘅外國人幫手解釋，話自己生活喺香港睇到一切，唔係唔關美國事，之後我哋幫手推佢個留言

真鬼妹同偽abc港女分別，有啲嘢真係扮唔到

同啲真鬼妹講係政治上唔應該相信ABC港女

Hahahahaha

不過佢問有無association可以join，仲有無？

叫佢招集多d 鬼佬鬼婆一齊為香港發聲

只有獨立

仲自稱 gweillo

香港毒男需要性愛

叫佢同佢地鬼人族講
屌你老母企開d啦
香港只準人住，唔俾鬼住

好似係男人扮女人

叫佢留意 Students Independence Union

推

marry me

外人都知香港仆緊街
班港豬就選擇視而不見

關sir 快點入來

叫佢寫信俾美國總統/國會
制裁香港政府，官員，同公務員

制裁所有中資金融機構

嫁比連登仔

香港人自己都唔打算救自己，你可以點幫？

btw我估條expat都係投民主黨/Labour個批天真白左

好多五毛衝晒入嚟

呢個post好多五毛

鬼妹竟然比嗰啲個個禮拜都去深圳食海底撈飲喜茶嘅所謂香港人關心香港

後者日日掛住飲飲食食 未守好自己地方 就只係諗住安逸 𠵱班咁嘅垃圾仲大禍過親中青年

雖然香港唔係鬼妹家鄉 但眼見一個地方退步緊 亦希望用自己一絲綿力去改變現況 真係高下立見

屌你唔幫手推仲係人黎既

連當今世上最偉大嘅game engine都無meetup，join條撚毛association咩
我都想識班講廣東話friend識玩unreal engine交流下呀
就連賓賓都有meetup呀
挑!

給鬼妹一個家
就是嫁

this po咁多五毛

不嬲都覺得外籍人士 比起我哋本土香港人 更加愛香港

同我做愛

幫我講聲
thank you

Facebook post條link

所以咪話

連登仔成日笑台灣點點
去到大事大非咪又係用下面諗野

you disturb me Found Gong your spring pocket will be barbecued!

你係美國白宮就有用

呢個好笑

( Show Blocked User - 癲王之皇 )
垃圾

Simple
Let your country fuck Chi-Na up

叫佢share 叫外國人簽名

喺哩個post block咗好多黐線佬

割地賣港俾美帝。佢就會派駐軍入黎

Loulou

鬼嫁

好多精蟲上腦既五毛

過千正評

頭先俾個鬼佬friend睇呢條片，佢話中國好恐怖

#1影片叫佢share出去